班HR日日收咁多CV，真正會開幾多%黎睇？

隨機抽樣

0%，直接請二世祖關係撚

岩